其實侵侵細仔真係幾屈機

侵侵細仔樣子俊美

十二歲已經高過媽咪，就嚟超過daddy。目測175

十二歲個樣已經好憂鬱小生feel
頭痛都咁可愛
又有愛心，愛護小朋友

己經高過吾少連登仔

包括我

我愛daddy

媽咪唔好當我細蚊仔啦

鍾意同bb玩

睇完佢老豆後生

無咩事我都係出返去先了

變左harry Porter d 相咁既

唔知點解改到變黑白

對腳好眼

頭痛嗰張 肥啲好睇啲

佢都幾慘
老豆咁乞人憎 老母做雞做到全世界都知

希望佢開心成長啦

老豆係總統億萬富豪

慘得過係香港都有樓主呢d人吹奏佢地

唔吹奏佢唔通吹奏你咩

咁俾我做佢好過

又唔會話屈機嘅
覺得佢係可愛囉
好似仲好天真咁(面部表情 動作)

我屈機係指佢嘅外表，你諗下如果有一個中一學生175cm高又靚仔

夠做啦

靚仔到痴線！！

Fing開阿媽隻手

最重要係阿狗

腳長到呢

想強姦佢 俾佢feel下咩滋味

+1 真係好慘 我可以代替佢

似佢老豆個種格就仆街

佢細女好樣衰 同家姐比 天同地

佢老豆億萬富翁加總統喎
佢又生得靚仔咁都無資格吹奏？

通常咁細過就咁高
1.停係呢個身高
2.高到痴撚線

係wo 呀媽又真係女人

笑死

侵米9, 佢老婆米8喎
即係佢已經米8以上

老豆後生時都唔差架

有錢已經玩哂, 其他野已經係bonus

呢種身高好易溝個2米出黎

好似有少少寒背

個氣質有啲似cillian murphy

駝背

吹細啲，好過吹大咗

就算依加停都夠用啦

成班睇唔明
我係講假切佢十一歲就已經175高
過完發育期只會得兩個可能性
1.停係175
2.高到痴撚線>195
唔知負評個班做咩事

明啊 但係呢樣嘢都係係人都知咁解

咪係 唔通矮番20cm

睇落唔似175啵

靚仔過碧咸嗰幾個仔

好想幫佢含，之後射到我一臉都係

cp

仲有ivanka咁既家姐

個post幾抵死

又高過晒佢啲仔

瘦 咁高又冇肌肉承托好易會有
放心人地做幾下運動會好大隻

佢老豆19x，老母18x
有得輸咩

好有歐洲貴族果啲feel

企得唔係好直，好似冇乜自信咁

吾你老母5p仔

老豆出咗名搞到 D 公司破產走數

老豆有錢到咁 有撚所謂咩

似係會有變態癖好嘅有錢仔

12碼 一係入 一係唔入
你都on9

我都想好似佢咁慘 有個咁既老豆

有175咩

係鬼佬都屈機㗎啦
只不過係分唔同程度上嘅屈機

侵侵細仔或成最後贏家

好有潛質做心理變態嘅高智慧殺人犯
又有權有勢殺完人叫daddy幫佢處理屍體

留意左佢細仔好耐
靚靚仔仔又COOL COOL地
好鬼正

望條褲仔細點，會見到條啫形

老左就靠成就

梁振英做特首嗰陣你會唔會吹奏齊陰

比金與正目見到佢
一定濕哂

同習總個女結婚

佢真係唔識架喎

點解佢次次出鏡都係厭世樣

作為一個十一二歲既細路
出席呢啲場合，講既野唔關你事，郁又唔得，企又要企得直，打個喊露都要小心翼翼
比你都厭世啦

營業式笑容先驚

個髮型幾似佢老豆，多毛d咁啫

講身高條友真係笑到我仆街
眾人皆醉我獨醒咁款

唔知佢下面多唔多毛

唔通會矮左咩

做乜佢好似發現新大陸咁

吾你老母

樓上兩個唔好睇咁多垃圾左膠source啦, 壞腦呀

人地侵侵老婆係靚女
基因都好d喇

性格一定好扭曲

你細個比阿媽逼去同親戚朋友飲茶 食飽on居居坐成粒鐘先走得 你會唔會識笑？

呢個髮型都可以carry得咁好睇

米8以上

優良血統

叫阿樂叔叔做爸爸啦.

其實侵侵後生係幾靚仔

咁齊陰係咪超靚女加老豆係億萬富翁同總統先
你用下個腦先講野啦

對佢黎講聽埋啲野咁撚無聊
佢緊係想打機踢波架

又真係幾靚仔
隻眼好靚

假設 讀多啲書先上連登

Sor,係我錯
依加180喇

講事實咁多負皮

套西裝做乜鳩

藍眼的卡斯巴爾

屌你呀

咁快衝出黎酸
慘得過你老母做雞都餓死全家咩
d窮毒柒可唔可以收下皮？

唔係嫁，會縮水變矮

有個吾字

想做美國人

我覺得有啲似batman 1 放毒氣果個精神科醫生

cillian murphy 似啊 氣質同個樣都有啲似 都係長期微妙樣

美國人嚟講有幾靚仔呀
有錢就要吹奏？總統個仔就要吹奏？原來有錢有地位行為仆街性格差都會比人吹奏
都唔知做乜連登仔咁鍾意trump 成班冇腦人云亦云覺得trump好好

好酸囉你

又唔係特別靚仔，係政治人物後代入面算好樣咁
Btw 遲D成年禮老豆會唔會叫高級雞比佢？

直接叫老母入閘啦

其實barron trump個feel都幾似童年bruce wayne

好撚似佢老竇後生

其實我明
你意思應該係
一係停175
一係飆到195以上
唔會176-194

嗰啲咩「你阿媽係女人」、「唔通矮返20cm」嗰d，唔明又懶聰明咁

父母都咁高，點會得175

大家都有眼耳口鼻，點解...

氣質

Beckham 3個仔靚仔d